[台服]Ring Of Elysium 無限法則,有冇人一齊玩???

台服Garena

垃圾先玩大陸仔Game

巴打 我有玩

玩左兩場感覺幾好

ID: 剎那

ID: J0213

玩d 咩？
btw garena

係咪唔可以連steam?台灣多台仔？
我用steam玩亞洲伺服器全部都大陸佬...

玩左幾鋪唔錯，整體幾好唔會 lag。
介面唔錯易明，可惜唔多人玩